我正式宣佈 我唔係鐘意呀婆

只係唔覺核突
我發現好多人曲解我性癖

你條死戀童癖

因為你鍾意呀伯呀屌你老母

請尊重

唔係

收爹啦
明明你話鍾意牙婆一生一世

我知你只係鍾意敦倫呀婆丫